[金融] 有冇人見到Fb 有金融Post 會好反感

有時見到啲金融佬/雞開Post慫恿人入行,
話咩如果你有目標野心, 想搵大錢, 就比幾個月時間自己, 無須學歷經驗, 只要有一顆想賺錢既心, 初入行就有兩皮以上, 表現良好五皮以上, 工作係發挖客戶協助投資建立自己團隊
好心你班撚樣就積下陰德啦, 你都唔會咁厚面皮咁夠膽同人講你做呢行啦, 點解呀? 因為你知自己係偷呃拐騙, 事實上係一大堆讀唔成書既Mk仔聚埋係一齊, 用無良既手法賺陰質錢, 得閒大家一齊拎疊錢拎隻撈坐係個大office到影張相或者揸下人地架靚車upload上網, 就以為自己真係成功?
知唔知折墮點寫呀 收手啦你班巧立名目既金融雞同撚樣

以上言論只針對個別人士, 非專業既投資顧問, 希望大家賺錢都要對得住良心, 多謝

仲有, 見到你班死Mk金融佬著起西裝認真反胃

呢d咪上進青年lor

留名

agger